switch 機身 無故出現裂縫

請問保養有冇包含呢種情況
雖然運作仍然正常 但保養期間有冇得修理
一直有妥善保管 平時用Docking
但機身無故出現裂縫